 Projekt jest zrobiony w Eclipse Indigo.

Można go uruchamiąć i testować korzystając z Eclipse.
Główna klasa to DocMgr.java, testy w DocMgrTest.java.

Można tez uruchomić program z katalogu głownego projektu jako katalogu bieżacego (Java 7):
  java -jar runnableDocMgr.jar
  
